{
    "fill_default_values": {
        "cotisation": 0.0,
        "dette_sociale_ouvri\u00e8re": 0.0,
        "dette_sociale_patronale": 0.0,
        "dette_sur_cotisation_liss\u00e9e": 0.0,
        "ap_heures_consomm\u00e9es": 0.0,
        "ap_heures_autoris\u00e9es": 0.0,
        "dette_par_effectif": 0.0,
        "effectif": 0,
        "mnt_af_bfonc_bfr": 0.0,
        "mnt_af_bfonc_tresorerie": 0.0,
        "mnt_af_bfonc_frng": 0.0,
        "mnt_af_ca": 0.0,
        "mnt_af_sig_ebe_ret": 0.0,
        "rto_af_ratio_rent_mbe": 0.0,
        "rto_af_rent_eco": 0.0,
        "rto_af_solidite_financiere": 0.0,
        "rto_invest_ca": 0.0
    },
    "fill_imputation_strategy": {},
    "features_transformers": {
        "mnt_af_bfonc_bfr": [
            "StandardScaler"
        ],
        "mnt_af_bfonc_tresorerie": [
            "StandardScaler"
        ],
        "rto_af_ratio_rent_mbe": [
            "StandardScaler"
        ],
        "mnt_af_bfonc_frng": [
            "StandardScaler"
        ],
        "mnt_af_ca": [
            "StandardScaler"
        ],
        "mnt_af_sig_ebe_ret": [
            "StandardScaler"
        ],
        "rto_af_rent_eco": [
            "StandardScaler"
        ],
        "rto_af_solidite_financiere": [
            "StandardScaler"
        ],
        "rto_invest_ca": [
            "StandardScaler"
        ],
        "cotisation": [
            "StandardScaler"
        ],
        "dette_sociale_ouvri\u00e8re": [
            "StandardScaler"
        ],
        "dette_sociale_patronale": [
            "StandardScaler"
        ],
        "effectif": [
            "StandardScaler"
        ],
        "ap_heures_consomm\u00e9es": [
            "StandardScaler"
        ],
        "dette_sur_cotisation_liss\u00e9e": [
            "StandardScaler"
        ],
        "dette_par_effectif": [
            "StandardScaler"
        ]
    },
    "ordinal_encoding_bins": {},
    "topic_groups": {
        "sant\u00e9_financi\u00e8re": [
            "mnt_af_bfonc_bfr",
            "mnt_af_bfonc_frng",
            "mnt_af_bfonc_tresorerie",
            "mnt_af_ca",
            "mnt_af_sig_ebe_ret",
            "rto_af_ratio_rent_mbe",
            "rto_af_rent_eco",
            "rto_af_solidite_financiere",
            "rto_invest_ca"
        ],
        "activit\u00e9_partielle": [
            "ap_heures_consomm\u00e9es"
        ],
        "dette_urssaf": [
            "cotisation",
            "dette_sociale_ouvri\u00e8re",
            "dette_sociale_patronale",
            "dette"
        ],
        "misc": [
            "effectif"
        ]
    },
    "time_aggregation": {
        "diff": {
            "dette_par_effectif": [
                3
            ]
        },
        "mean": {
            "cotisation": [
                12
            ]
        },
        "lag": {
            "dette_sociale_ouvri\u00e8re": [
                1,
                2,
                3,
                6,
                12
            ],
            "dette_sociale_patronale": [
                1,
                2,
                3,
                6,
                12
            ]
        }
    }
}
